apple咁想環保吖嘛，好，嚟個終極環保，今年唔買iphone最環保！！

原本好支持蘋果cut火牛嘅環保做法，但今次部機缺乏誠意，再加上無得自己選擇cut唔cut,唯有咁做

真環保就應該送type a線啦！送typec 線擺明為cap水

agree

今次認同你

留名出年充電轉埋usb c，然後線都唔送

改名叫環保蘋果
係唔係請咗環保撚入去做

成買鋪執左=最環保

唔買lu

下次送線但係無插口位

大行都好多睇淡， 今年個sales 應該好極有限

信你個白卡傻仔定信郭明錤？

基本上次次出新iphone股價都跌架啦

不過magsafe有個battery pack幾正下

股價跌就緊， 但大行一齊唱淡算比較少見

講真如果sales差，可能apple就唔會咁當人on9

岸鳩傻閪marketing 女魔頭果次已經試範左，盲目定價，唔跟市場，結果銷量大跌。女魔頭要炒魷，最後咪又係減價先企返穩陣腳

邊個女魔頭

Angela Ahrendts

一吸上去就叉電，好似未有an機做到。遲啲又跟住一堆an機有呢個功能

Burberry要定高價， 屎窟鬼點會唔知， 屎窟鬼一定有份， 最後成隻獲推晒俾burberry

iPhone 7已經失望左2代，再等下一年

其實幾時送過type c叉電器

上年11Pro/ProMax咪送20W Type-C快叉